[升級行動] 正名為anti-government 運動？

其實外媒好多都直接叫場運動做anti-government protest.
反而我地仲局限自己跟現有腐敗制服同規舉玩，外媒仲走得前過我地

10月1不如正式升級做反政府示威！
燒共產黨旗就必需
其他揮英美旗照舊啦！

實彈

講2句反政府就實彈咁基本上我地達成左攬炒目標

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

升級！

Anti-Chinazi would be better.

Anti-government? What kind of government are you protesting?

全球反共運動

Fuck CCP!!

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！